個股市仲開到啊！

屌！有咩方法停到個市？

肛交所?

唔返office都開到 冇咩可能

其實好多人都已經返左工 只不過遲到咁解

就算中環冇人番工
啲人都可以home office
Data centre, server 全部係對面海
自己諗

好難開唔到既

我用最卑微嘅心，求吓你哋

香港人，忍無可忍！